美股勁升逾千點 日股承接升勢早段升逾700點 收復2萬點大關

美國股市在聖誕後出現大反彈，抽升1086點，以點數計為歷來最大升幅。受到美股上揚帶動，亞太區股市今早紛紛上揚，其中日本股市在早段抽升逾700點，收復2萬點關口。

日經指數今早高開379點後，升勢便隨即擴大，最高見20091點，最新報20060點，升733點；南韓股市今早表現相對較為平淡，高開4點後便回落，最新報2027點，跌不足1點。

澳洲及新西蘭股市在假期後重開，兩者均上揚，澳洲普通股200指數最新報5555點，升61點，新西蘭NZX 20指數最新報5832點，升57點。

1

又點會估到香港股市會由升轉為跌呢

因為港股之前冇跟跌，憑乜撚跟人升。

利申：誓要殺250大戶牛

因為
美日一體
港支一體